﻿PROBLĒMAS:
Izlido pie pirmās debug palaišanas!!!
Nevar pārvietot kursoru

Ievads balstīts uz to, ka ir kursors!!!
Negatīvas vērtības jāliek ()!!!! piem:(-6)
Ja noņem sākumā klavieres parādīšanos, tad vajag aktivizēt kursoru!

Uztaisīt normālu izkārtojumu - Gatavs/ vertikāls. Varbūt jāmaina fonta izmēri.
* Ieviest ekrāna elementu masīvu - vairs nevajag, jo cita loģika vai vajag f-ju ātrākai dzēšanai
Kā izlabot ekrāna uzzīmēšanas gaidīšanu
Funkcijām menu uztaisīt
Uztaisīt Android klavieres parādīšanos - Ir, bet kaut kas nav ritīgi, jo uzreiz pati parādās.
* Izlabot datu ievadi un dzēšanu, atkarībā no kursora pozīcijas. - IR
Lēni parādas pogas rāmis!

* Izlido, ja vairāki taustiņi vienlaicīgi!!!!

Jābūt darbību vēsturei!!!! KĀ ĪSTI TAISĪT?

Problēmas ar precizitāti: 123,2+1,2*(2)=125,60000000000001

* Ja uzreiz ievada no Android klavieres, tad nestrādā korekti app klaviere!

Kā realizēt neesošas f-jas? Round

* todo gļuks pēc dzēšanas!!! - varbūt speciāli jānoliek kursors (jā) - izlabots

* Jāuztaisa karodziņu korekcija pie funkciju ievades!!! Pārbaudīt, ko dara pie = nospiešanas. Arī nekas nenotiek, ja ir f-ja.

*********************
* bultas
* f-ju ieraksts failā
* rāmis abiem txt laukiem
* zaļš rāmis
* space par , + karodziņi, lai var..... ???

Pogu dubultie uzraksti! Kotlin > Android > Pogu uzraksti

* f1-f5
noklusējums x
Ja ievelk jaunu f-ju, tad salīdzina ar array esošo, ja atšķiras tad save
ja onClick, tad ievieto parametrus un visu f-ju iekavās/ dzēšs parametrus no ekrāna

*visiem uztaisīt pareizās krāsas pie vilkšanas
*ja ir otrā nozīme, tad maina tikai tag first
ja vairāki, tad pie move iekrāso visus saistītos/ UP visiem orģinālo

* nav ritīgi, ja taustiņu bez otras nozīmes velk "+"


